岩岩係地鐵就到九龍塘站懷疑非禮個女仔嘅個位巴打入一入黎

雖然我好似望到你係想攞部電話而唔小心撞到個女仔
但你個反應太鬼鼠好似身有屎咁我真係幫唔到你

如果你直接話只為攞電話出黎而撞到我真係會幫你口，下次大聲反抗佢啦

而且個女仔又有袋又有遮你嘅角度好難掂到佢，所以我真係唔知你摸到個女邊度

樓主係咪應該描述下個background比我地知道下咩事先呢？

定你諗住係一個forum開一個post淨係for你同另一條友睇？

既然懷疑

即係可以close topic

Recklessness 入硬

又係喎

是咁的，就係有個男仔攞部電話出黎，唔小心撞到個女仔，而當時車箱都算迫
個男仔唔小心掂到佢就比個女仔瘋狂屌